究竟同高嘅女仔拍拖係咩感覺？

喺街上望到高嘅女仔（above 170cm)都忍唔住望多兩眼
究竟同高嘅女仔拍拖係咩感覺
利申：啱啱好180

體位掉返轉

180望170要向上望

有腳奶

最完美應該係172-175
不過有呢個身高嘅女仔應該會想識個更高嘅

鐘意長腿既就鐘意高既女仔？

我鐘意玲瓏浮特既16x

對眼生喺屎忽度

的而且確玲瓏浮突又真係好吸引 如果又高又玲瓏浮突就perfect 不過呢個世界點會咁完美啊

大高不了

師兄鐘意望女仔頭頂？

唔係啦 最好梗係可以面對面望啦
但識個同自己一樣高嘅女仔應該好難

邊有女想搵個一樣高

你講得冇錯呀

高嘅通常係 iPad

Sad but true

到底連登多唔多高嘅女仔

抬頭吧，相信愛你便能飛

推一推

係100%ipad

唔通絲打就係例子

高好呀
超鐘意高既女仔
利申 高巴

對腳夠長起馬後推既時候唔洗紮馬先

笑咗可惜這些機會並不屬於我的

樓主有冇160

利申 我178 ex158

180呀

我都想試下唔洗紮馬

我170企喺條街度有時已經有傲視群雄嘅感覺
再高過我嘅絲打喺香港搵高過自己男朋友係有少少難度

同意 我170 都想好似啲150咁小鳥依人

都未必
香港都有好多米八嘅男仔㗎

我反而唔係太鐘意小鳥依人型嘅女仔

其實我鍾意自己170，著衫靚啲，長裙長褸全部都著到
只係香港男性平均身高係介乎172-176，而佢地多數都係搵返170以下
皮已收

可惜無我份

你身邊冇咩
通常高嘅女仔身邊都有高嘅男仔

咁我係嗰個exception

Sosad 希望你可以快啲遇到米八型男啦

160-168 係最正

171係到

你好呀

168-172先正

我唔高嘛

生得高都無用

點解咁講呢

你幾高先

same男朋友矮過我爸

以前中三有個同學個妹大約176高果時得米6
上佢屋企玩已經被佢兩兄妹好大壓力

咁你爸爸有冇講啲咩

咁佢宜家幾高

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

180到佢同佢阿哥冇咩高過

好少見有180嘅女仔

佢除左個老母個個都咁高唔知係咪姚明D親友

咩事咁飢渴

絲打你要振作呀

真心想要個170女友

一樣
可惜身邊唔多170嘅女仔

老婆170
自己180

180正正常常搵170有咩咁難

咁識唔識到先

係街上, 望
而唔係 街 , 上望

文盲夠未

我都好羨慕啲高嘅女仔，咩都着到

奶閪方便

你170係唔係會接受唔到條仔得175-178，一定要180?

行出街會多人望
利申 173 單身絲

仲以為街上面好多米八男

173 好吸引

173 絲
男朋友176定8

同180或以上果啲/大大隻隻反而覺得有壓迫感，唔想一齊行

第一次聽 通常above 170嘅女仔都想搵米八or over嘅男仔

兒子生性病母倍感安慰

171嘅我表示經常比仔當左兄弟

除左條腿長啲無乜特別

咁陰公

因為平時同啲男仔都差唔多高
忽然比起細粒左
感覺唔太良好

被表示太高 唔想企係我隔離顯得矮

172絲

米八或以上嘅男仔好多都鍾意玩身高差 街上面好多啲15x嘅女仔同18x嘅仔一齊行
利申 172絲

成日叫條女幫我用腳
利申FF

企高2級（樓梯）錫

發覺鐘意對方之後反而驚對方因為自己生得高過佢而自卑
你話如果我細細粒幾好吖

我反而對15x嘅冇興趣

都係16x絲最大market

想唔想試下我
186cm

利申紅巴

燉啲17x絲慘

你夠高既咪carry到

高又少肥咪有波
利申：條女171

如果你同個名一樣咁既身高
相信都幾難搵男朋
利申: 做開fuck boy, 人就短D

好似你個名咁

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

絲打你幾高先

我都好想有

笑咗

食過幾個170有c

絲打？

捉住對腳黎傳教士式
個觀感真係好fit

好羡慕

Me taller than you

175絲
男朋友同我一樣高

175 出街會唔會好多人望

條腿可以日日奶

174 成日被人問我有冇米八

超撚正屌

170呀，著衫係好睇，仲可以著熱褲哂長腿添
試過有一個矮我少少，其實幾高我真係唔介意反而係D男人介意多

竟然 174其實好尷尬，睇落好高，其實又唔係咁高

梗係啦 不過而家喺街都見唔少係女高過男

我發現d高既男人好似偏好矮女？我得160但追我或以前男朋友，最矮果個都183...最高194，拍埋搞到我更矮好唔feel good

Diu 我172

好多仔都矮過條女

194

172 還好啦

172

狗仔式好難入

但d人話我似175

睇嚟啲人矮過你

成日d人見你高就9up問你有冇米八

172要搵高過自己嘅男仔好難
所以其實高都唔係咁好

要波定要腳,自己揀

咁on9 172同180差好遠啵

咁就要睇下自己遇唔遇到啦

高既男仔通常都係有個細細粒既女朋友

高妹全部 pmed

我識嗰d都矮過我

分手分到傻左？
人地問你咩事就reject 人

174絲
有無米9巴打pm

我真係麻麻地細細粒女朋友

符合到又高又正又有波嘅
通常都係鬼妹

Sosad

唔好咁高要求啦

amazon position

Exact7ly 次次聽到都唔開心

應該去俄羅斯烏克蘭會易搵
我都係覺得173-178左右係optimal

180男配172-175女太高啦
扣返對3吋高爭鞋再減1-2吋就差唔多，165 度啦

唔好傷心啦，我相信好多人都高過你嘅

有 我識一個

183 + 155 kiss 都辛苦

讀緊中學 英文又叻

基本上去到邊都好多人望 已經慣哂

165-175最好，而且要腿長身唔好咁長先得

170傲視群雄
我193打key波
打親波最矮都係我
出親街大部份都同我平頭

我就係

邊隻字令你覺得佢要追你

搵唔到

唔知呀

好吸引

你係鬼妹？

我識條女 171 瘦底長腿有波
但樣好一般

私樓妺有前有後

成個post圖都無張

邊有咁吸引呀

呃你咩
佢仲要A8

中學已經A8 不過條件真係好吸引

份人又nice
不過佢之前啲男朋友精神都係有問題
成日depression

咁慘 希望佢盡快走出depression啦

Hello 文盲專家？

中學已經拍過8次拖歷代男友係唔係全部都同一間中學

我講佢啲ex

咁奇怪嘅男仔都有嘅

173嘅女仔好正

黑人問號.jpg
Btw 你朋友係咪即係你

我唔係鬼妹
但有長腿有波有樣

唔係係嘅話怕咩認

170絲路過
高通常會俾男仔覺得可以自己搞掂唔洗carry
跟著好快就會fd zoned
同埋無論幾高既男仔都係鐘意揀矮絲
高妹只會係用黎望

咁囂張 不過我鐘意

做愛錫佢地波唔駛屈低個頭

呢個真

已經有男朋友啦

你好呀
仲以為高絲好受男仔歡迎添

唔係, 得D 15x 小矮人先會想要180
D 17x高妹反而唔care

165, ex170, 正到仆街

雞

真 高妹先最反而唔care高度
我只係要求同我平排就得了

Btw你朋友幾歲

我出街見好多高佬喎但係

但佢地永遠拖既都係小矮人呢

屌落冇分別

hi 巴打
唔係囉 高絲先最無人問津啊

女女173 無乜特別
利申19x

連登個個都180

請使用不推文

我175絲呀
170就傲視群雄係唔係誇張咗

175 睇嚟連登真係好多高嘅女仔

咩叫傳教士式

我都係真心想矮d

絲打佢應該係講望到好多矮絲啊

真 女仔最合適高度162-163

165-167最正
利申177

終於唔駛彎底身先聽到佢up 乜

有無高得來非iPAD

群雄以為講緊男人

173+A0絲

自己鍾意165-167到
但真係拍拖既無個過160

170絲，現任166

好想比佢對脾夾

你唔會介意男朋友矮過你咩

喺香港就高
出去外國 好多女都係高過170

高得黎大隻有少少肌肉先正

A0咁慘

香港咁多絲打咁高嘅

咁咪即係鬼妹身形囉

170巴，同過170同168拍

著平底鞋己經平排

Trump老婆仔女
你嘅世界啫

多謝你既誠實 說出重點來
See? 高妹好橙

首先你要做到trump咁

依個真 16 幾個d全部要晒18幾 18幾又中意矮
17幾真係好撚慘 屌！

18cm 月入50k

但要香港人樣

真 都唔敢著咁多波鞋 高踭更加唔洗止意

企係其他女仔friend隔離覺得自己係異類

so9sad

我都係A0

吓 180襯17x先最正
成日都覺得襯15/16x就會好似同小學生拍拖咁

係！！岩啊！！
然後啲矮既巴又唔敢溝高妹
高妹最後就係食自己
仲要被誤會好受歡迎crying

希望你早日識到高嘅男仔啦

聽者傷心，聞者流淚

啲人仲要美化講係咩 最相差萌身高

圍爐取暖

係！個個差唔多高 而自己就凸咗成個頭出嚟

試過有矮我一個頭嘅巴約我
真係出過兩次
不過性格唔夾 無繼續

主要坐喺度傾計
身高差咁多 係有啲尷尬

啱呀 被人誤會自己受歡迎然後冇仔埋身

170絲

你都係 希望識到個啱心水又高嘅女仔

但我愛他呀

絲165cm
想自己再高多5cm
好羨慕腿長嘅女仔

其實米七真係唔算高

多謝你呀

真 呢d真係不了

175絲嘅處境又真係尷尬啲

啱呀，最萌身高差真係好嘔心

我之前都試過矮巴約我！但佢好似好介意身高咁
最尾就出過一次街就皮已收

我都試過有個163既巴打約我
我都唔知點覆佢好 唯有禮貌地拒絕
你哋出要出左 個畫面老實講好老尷

係唔算伽 不過因為香港女仔普遍矮

仲有冇拖拍既

其實都真係有少少尷 如果真係有feel嘅話應該唔會介意掛？
覺得男仔好介意女仔高過自己

仲以為好多人會中意16xcm
想當年暗戀過180cm既男仔 但後尾放棄咗
佢依家同咗172cm既女仔一齊

唔知關唔關事
利申165絲

冇計港女有170已經好高

企響處啜lin頭試過未？

唔好鬧交啦 我地圍爐仲好啦

約我嗰位巴打好勇
主動約咗好耐
覺得佢人唔差
性格興趣唔夾啫
出第二次時禮貌拒絕咗佢

普遍高仔鐘意矮絲架
特別係15x

但係 邊有咁多李亞男同王祖藍啊
差少少都仲可以 差好多個話
又真係柒左啲

有時真係唔知點解個日零零舍舍都係身材嬌小嘅人
當然係我個人感覺
你仲會唔會著高踭鞋

15x點頂呀 條頸斷都似

Just 緣份... 我都想我有得揀

所以其實15x既女仔先係大贏家
生得矮 感覺要人保護

青頭仔？

我講傾計呀 唔好諗歪

165 係最好
其實唔係多人溝15x
係真係好多港女好撚矮

呢個真
出街真係好唔方便 好似湊女咁
利申182

Originally my friend Peter had a press conference along with many people but it was delayed for four hours. As time went by tempers flared and harsh words were exchanged. Violence flared up as they scuffled. Several people who dressed in flared jeans were injured in scuffles with the security guards. As fighting flared up even some of the security guards were injured. Peter went back home before the news conference started because he threw a barbecue party ar his place. Some of his friends spilt too much oil on the steaks causing the barbecue to flare up. There was a sudden flare when they were barbecuing some chicken. As time passed the sky was getting darker so they began lighting candles. Some candles flared and flickered. Others flickered and went out. Peter let out the fireworks. His sister judy helped to set off the fireworks too. Everyone else stood there admiring the flares of the fireworks.After foir hours the press conference finally began during which conflict flared. At one point conflict threatened to flare into a lawsuit. Half an hour later the conflict quieted down but trouble began to flare in several other districts simultaneously. Judy has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knees, a pair of chunks that flares just above the ankle and a skirt with flares. Peter has a breezy smile and breezy personality. An easy-going type of person. I like his breezy manner

大聲啲囉唯有
依樣真係無計

我本身都情迷15x
依家脫左坑 鐘意17x
我發覺17x先最需要人保護

好少著啊
同依家嗰男朋友平頭
同埋自己本身唔鍾意高踭鞋
腳會勁痛 行又唔舒服

174 有C近D😛
其實高矮都可以大波既
關遺傳事 多謝媽咪

岩呀 其實高絲又高又瘦先最要人carry
分分鐘其實脆弱過啲小矮人
但偏偏啲仔就以為高可以自我保護 好快fd zoned

絲打肥唔肥先

69望住個肚臍唔知點好

我都係喎 只會著平底同波鞋
同埋都唔好意思再著高踭

唔好咁頹啦 你未搵岩啫
你應該搵啲19x

話說我好佩服可以著成日高踭鞋嘅絲打
我著3 4cm個啲已經會痛

你好可愛

正常身型著M size

高妹更應該團結一致hahaha

咁唔錯呀

同過高妹都同過矮妹拍拖
矮妹真係好可愛，細細粒咁成日見到都好想攬實佢但有時一人多就好易聽唔到對方講野，同埋錫要烏低身
高妹就拖出街感覺威啲同埋佢地著衫真係靚啲
不過比較嘅話我自己都係中意同矮妹拍拖多啲，刺激到保護慾，有時比佢嗲心都融埋同埋可能自己唔係腳膠，性方面覺得矮妹可以抱起仲爽

依啲通常係愈矮既絲先會愈著得高

我女朋友172，佢大c

咪又係睇樣

Agger
我著高踭鞋有時企唔穩
特別喺巴士一煞車
我有嘢扶住都可以撞到其他人/嘢
好尷尬

Same仲高你少少

高妹其實都識嗲伽！

鍾意尖頭平底鞋

真！！我都係 ！
不過你隻腳大唔大啊？
我要著40又係好難買平底

唔係喎 我172接受到男友矮過我

你地行性感/氣質路線會贏曬
嗲嘅話矮妹真係略贏一籌

170算唔算高
女仔高啲望落好大份⋯⋯對波有D都救唔到
唯有操下個屎忽等自己望落似翻個女人

高人谷
女 170cm up
男 180cm up

高先好入，唔好嘥大家時間

唔算呀
你追返之前啲留言就會發覺呢度好多高絲

理想男友180+ 但實際只係得175不過樣搭救

岩啊 一肥少少就好易比人覺得會肥屍大隻！

我175 都係C近D 得54kg

嘩 好吸引

得1.73高 啱啱好巴士頂頭
有時望到比自己平頭甚至高半個頭的靚女
好自卑

小學生就小學生

好撚正
大c已經正仲要咁高

識嘅人都咁講 不過近年香港見到愈來愈多後生長腿高妹
米七好似變到好普遍咁

高既如果有波有d肉地
就好易山東人feel
唔駛好肥，微胖已經好大份

搵個190

係啊 但至慘啲仔無高過呢⋯⋯⋯⋯

我成日形住自己會拗柴

都係 矮妹始終令人有保護慾啲

利申 173 絲

點解會由15x 入左17x 嘅坑㗎

因為識多左高妹 慢慢覺得17x好正
之前一直識唔到⋯

講到尾咪又係睇樣
樣靚乜都得，話知你幾高

Agger
高嘅女仔真係瘦底先靚
Ipad又誇張咗但肯定唔係大

又好似係
喺街上面真係好少見高嘅後生仔

大家咁話

就算同一個cup
矮妹睇落會大啲

根本就比例問題

咁又未必嘅
始終女仔要有啲肉地先正

唔做運動 啲肥膏一堆堆咁緊係山東婆

同佢咩嘢興趣班識？

讀咁耐 整係識一個過170

多數都細粒女

我成世人都係識得兩三個

我165 都已經覺得自己好高，追開我嘅男仔都唔高，一係矮過我，一係平頭，冇哂興趣，想搵個高過自己嘅男人好難，165望落去似170 ⋯ 女嘅容易顯得高！

現今呢個世代竟然仲有男仔矮過165
想搵個高過165嘅男仔應該唔難，你未遇到啫

係囉⋯男人太矮，感覺好似發育不良咁樣😅😅

女朋友171

究竟邊度先可以識到高嘅女仔

出親去遊行都見唔少16尾-17中左右嘅女女

利申17頭

依個post都大把啦

咁又係
可惜連登冇咗pm function

夠呀 但呢type女仔真係高攀唔起

Jumbo

慘

150既我表示

咁真係差好多喎

唔好灰心呀，我相信你將來一定會遇到高過你嘅男仔嘅

185路過

想要同高既男仔拍拖
利申：絲，178

啱啱好既感覺

Model身型

行肉地路線㗎

屌邊個話高一定腿長
頭大腰長真係高都柒到仆街

有d姿勢玩唔到

幾肉地先

過完年有肚腩仔咁囉

我都好想有個高妹女朋友 腳膠一名
利串女朋友得163

對腳正撚到

有肚腩仔先夠得意

有冇高妹絲打想同矮仔拍拖
鍾意食住d矮仔既感覺

成日都好想減肥啊之前好成功但年尾真係忍唔到口haha

樓豬真實身高係160

哈哈加油呀

想搵個高過自己既女朋友，我係咪有問題？

利申16x 死矮仔

你唔信咁算囉

要有啲動力先得例如有適合既男仔呀個啲 唔係好難堅持

有咩feel
184 冇女仔要我望返上去

都係嘅 我其實都有同樣嘅問題，減肥真係好難堅持

男仔有啲肉地都好可愛大份啲好有安全感 好似好可靠咁

Haha 第一次聽有肉地嘅男仔可愛

真係得我係咁諗？我要揀男朋友一定揀高過我同埋圓圓地既 鍾意攬住個時軟唸唸好舒服

175 冇人理啊 陰公

真。我175~只要唔係矮過我，我都無咩所謂

又高又圓圓地應該幾得意

係阿！然後矮既幾個傾計，硬係覺得唔係好加入到話題

咁慘 身邊冇高嘅男仔咩

想問高妹們圍爐了

同*

正囉。ex 未有 170，但都 168 算高

絲打記唔記得你呢個身高係幾時量嘅？
事關早晚身高會有唔同，出咗成日街、拎重嘢嘅身高又會同你全日都响屋企嘅身高又有唔同

16頭男 vs 17中女路過

絲打咩意思先

我明阿！我都費事理，望啦望飽佢啦

成日有人好鍾意問你有幾高阿
我答175
然後個個實話：哇~好高阿~你就好啦~着衫又好睇~分啲俾我啦~咦，咁你搵男朋友咪好難囉
跟著我就係到乾笑

same here
望就多，出手嘅少

咁絲打宜家有冇目標

樓主應該係6字打錯8字

山東人feel

但通常有圓既感覺都係不太高

命苦

試過高妹返唔到轉頭

係呀係呀，我有一排肥到70kg真係好大份架，即刻要減肥呀，半年怒減20磅先，其他再慢慢搞

係咪好小人試過高妹

我講既冇所謂係唔介意矮過自己

呃sor~

上一個男朋友矮過我，一開頭追我個時又話唔介意乜乜乜，一齊一年幾，到最後又話好介意，破壞晒我既憧憬，我由原本真係唔介意身高既，都變到宜家好介意

呢排開始覺得自己越黎越高 就黎170 都唔知開心定唔開心好

絲打你係可加可減機制

絲打幾歲先

無啊 好孤獨 身邊啲男仔個個唔係矮過我就係friend zone或者有女

160扮180

試過同174既女仔行埋一齊 好有壓迫感
都係緊緊望到佢頭頂

高冇用㗎
最重要性格好
我171，個ex188
分手之後發現求其搵一個都正常過佢
所以明白點解有啲女仔搵一個矮過佢嘅人都唔介意

噢 同我嘅精況好似，身邊個個女仔都細細粒，跟住高嘅又唔理我

細細粒好呀～巴打做咩唔試下呀

都係嘅
最重要都係性格夾到

拉

唔鐘意
Ex就係細細粒，同佢傾計成日都要彎低腰

exactly 唔鍾意同矮人傾計 好辛苦 成日都聽唔到佢地講野 又要嗚低身去聽 著件衫開得深啲都要禁住 好狼狽

我183
鐘意細細粒可愛型

Can’t agree more 條頸同條腰都好辛苦 小弟仲要係讀相關嘅嘢，所以posture一定要好

唉

170 表示 好歡喜168 以上女孩😭
分手半年
求偶中 請PM

高有乜用 170但樣衰或者普通樣 我寧願同160生得靚一齊

你係讀職業治療/物理治療個類？

真
我果個就係 不過好正

係呀絲打好醒目

咁啱姐～因為我都係讀醫療科目我讀nursing呀

Haha 咁啱嘅

最鍾意高妹

又真係幾啱巴打year幾？

174 A0絲留名
唔介意男朋友同自己平排
係驚男仔介意

係香港出街真係成日比人望
好似係異類咁
依家去左外國 個感覺終於似返正常人

我相信佢哋唔會介意嘅 最緊要性格夾

究竟同高嘅男仔拍拖係咩感覺

Exactly, 尋尋覓覓左好多年先遇到兒家嘅男朋友

其實如果你生得靚女，啲男仔會唔理你幾高都照追

你冇㗎啦 諗下好啦

明明都係得170 但出街發現好多男仔都矮過我

想問下如果我同個只係矮我5cm既女仔做愛，會唔會好難一路kiss一路做？

我都想知

首先要有個肯同你做愛嘅女仔

係外國讀緊書，個個鬼妹都好撚高，成個model咁高嘅女仔真係有氣質啲

鍾意高妹168-180 都ok 奈何之前女朋友都係得160左右 而家單身目標下個一定要168以上
利申 181

唔會呀 除非真係超級超級肥

我同意中意矮矮地仰望我嘅感覺

想識你

通常高嘅女仔就冇咩波

唔好灰心，我165，女友高我10cm

我明白

要咁高做咩

性冷感 有撚用

即係點

R撚晒頭

自己啱啱好180 女神都有171 出腳著埋高踭鞋就差唔多平排

You are not alone

同感啊絲打 我172，啲女仔朋友同我出街會當我男仔咁翹手行

身邊個個女仔frd都係150 160 same with u

高嘅女仔又真係感覺獨立啲

173表示

173高，比我揀寧願矮返10cm，成日都比人問有冇180，係咪打籃球。d高嘅男又中意矮，d矮嘅男都係中意矮；買褲又難買，買鞋又難買(41碼），上落小巴又會撞頭，搭巴士又頂腳，所以結論生得高冇好處

巴打有自信

我笑撚到仆街
想知點做到

自己唔係高 所以出街會比人望
但係啪啪啪幾啱位唔洗特登就住

Lm 高既先正

你兩個柒頭夠膽留TG我就即刻REPORT你地兩個含家產

高既女通常一除衫就好樣衰。手長腳長成隻蜘蛛

唔好嬲啦 大家傾下計啫

好惡

每當我想小鳥依人都會變咗大鵬展翅

我形容係大鳥壓人

我留

因為得個高...

我見到個topic都諗到呢樣

打車輪唔駛彎低身

老婆173 我172

唔係要有錢

但係要有3間屋同6格車位

只要有2間轉我名就得

唔會，我估佢哋只要搵到個高過佢嘅已經好開心

有冇諗過高嘅男仔唔係特登揀個矮嘅 而係咁啱身邊冇任何高嘅女仔

無錯 你講得好啱 我就係咁諗

有冇人覺得17x嘅女仔條腿長係長，但係比例問題好多都係成條竹咁，夏天啲女show腿反而16x好睇過17x。17x條腿正個堆都係sporty望得出平時有做開運動/gym。

我180，係兩班朋友入邊都係最高
有時忽發奇想，會諗揾個同我差唔多高，甚至高過我嘅女朋友會點
帶出黎，仲高過我班fd

175絲
每次拍拖都一樣高/矮過我
其實高度黎講真係唔重要
反而細細粒既女仔想要個男朋友牛高馬大

我成日都覺得米七絲會搵180+既巴打做男朋友

所以見到高妹都冇乜特別留意

而家睇完呢個post喺度ff緊自己同高妹拍拖

同你講，高既先唔會專搵高呀
因為自己都高，唔會刻意搵啲自己都有既野，反而性格會仲吸引。 俾啲信心！

錯囉
揾到個平排或者高1cm都已經好心足

有d 男仔會介意同自卑
我就幻想過同高過自己既拍拖，唔覺得自己會介意
仲應該幾好玩
利申181

咁似netflix嗰套劇 就係講個高妹

成日以為自己得173 但唔止一個人同我講我有175

大隻少少有身材但冇幼腿都玩完

咩cup

究竟同高既男仔拍拖係咩感覺？

做我女朋友ok😍

通常太高既女人都有少少男人樣
好少係樣靚

如果我180都想搵170女友啦

唔係太明180想搵160個原因係咩

修長d個人 著衫唔會好睇d咩

試下俾ig

好鐘意拍高妹頭
佢地好少比人拍頭，會呆左一呆，
個表情好得意
多數得尐學生妹有咁高，零零前果尐多數都唔過170

可愛啲囉
一攬就攬曬

跟樓主學野啦 開個post就識到個女仔

你？

你係我眼中都好細粒

咁識講野

有咩心事啊

咩係頂腳

咁你有冇同矮過你既男仔拍拖

咩料

樓主好識講野player

賽後報告上黎開po

唔係啦 player就唔洗上連登圍爐取暖啦

173頂腳誇張咗

睇返樓上都知大把高巴鍾意高嘅女仔 係識唔到姐

我175係真係打籃球鞋又要買男裝
成日都俾人話高過d男仔
頂頭呢個我成日都係周圍撞 撞下撞下撞到蠢哂

真係打波？
我184打4,5號位

細細粒都唔一定可愛 要個女仔真係可愛先得 唔係反而仲衰

點解你地身邊咁少男仔矮過170 我識親多數都173up

係啲人對身高冇概念啫

I know that feel
172絲

其實幾好 矮過我嘅男仔自動將對方frd zone咗 玩得幾埋都無所謂

同你一樣高呀絲打次次見到都覺得資源錯配

好奇一問 絲打接唔接受到男朋友矮過自己

笑撚咗
錯撚晒
都有啲係D、E cup

高過你你接受得到？

C打你幾高

點解讀書同做嘢都識唔到170up嘅女

利申:177 爭幾cm先180好尷尬

我最撚鐘意矮妹
唔gur出黎隻抽

頂盡同自己差唔多高應該話個男仔會介意依點多過我自己介意

唔得
高過自己先有被保護嘅感覺

屌 仲想繼續睇你地互flirt 互比機會啊

164巴有同感

高妹貞操帶加震蛋等佢喊下救命先

170真係完美比例
本身亞洲人比例上天生腳短
170就啱啱好離譜咗個缺點
香港都算多170嘅靚女
可惜原則問題，唔接受隨街識到嘅女仔

搭巴士上上層會頂到頭先係最慘

講就好聽
170up 啲女仔朋友會羨慕話着衫好睇
但係其實有得簡 唔會想咁高 。。

同男朋友平頭 應該矮我少少 1cm內
超愛佢 好sweet

打5號
成日俾肥婆撞

笑撚左

事實黎

宜家有啲位真係窄到離曬譜小巴更加係

無錯
唯有外國買啦

170去到外國就會變左俾人群包住，周圍嘅人都高過你，feel到自己細細粒個感覺真係好

香港去多外國人嘅地方已經係，我之前去跑馬地馬埸178變咗矮撚，平時對自己外在好有自信，一見到啲鬼妹都高過我冇咗一半自信。

比你地選擇會繼續做高妹定做矮妹

咁慘

好想同高妹結婚組織家庭

做得中間都係要頂架啦

不過你真係高
唔知望你係咪平住望

最鐘意高妹 168-175最好

推一推先

好想識啲高嘅女仔

你幾高？

174 iPad A0

184

你高啊
我175姐

可能都要平住望
175

接近D

唔算大，不過港女黎講算係有料

我都想要被保護感 所以我介意身高多過男方

身高都贏左啦

完全明白個個都會問你食咩生到咁高 你老豆同老母係咪都係咁高 出嚟返工定學校拎高嘢都會搵你 除咗拎嘢易啲同係人群中望人視野廣啲之外
真係乜撚用都冇

170以上女仔都好吸引wo
著咩衫都carry到 利申190

都得嘅10cm

唔係個個都好似你咁諗呢最慘

做咩都會成位焦點我明啊

呢啲高度根本無敵行出街贏哂

矮返幾cm 165就最好啦
香港想識高嘅男仔邊有咁易

我明啊 成日被人問做開咩運動/食咩大咁高
其實根本乜都冇做過
仲有根本搭唔到廉航
隻腳又屈又頂 好辛苦啊

着男裝都好睇

廉航坐過兩次，真係好辛苦
頂到我三四個鐘嘅機就好似六七個鐘咁
所以之後都無搭過

真 仲有啲巴士依家既位都愈黎愈窄
又係頂到仆街 搞到坐乜個人要側少少咁坐

仲可以著到男裝波鞋但婆仔鞋永遠冇我哋份

好正

我發高妹一喺鐘意180高仔
一喺就鐘意矮過自己嘅

好少可兩個都170平身高

香港男仔都偏矮

咩路線都carry到 其實真心高嘅女仔著衫好難唔好睇

着咩style都會型就真嘅

172點幾 差唔多173

你係大份定肥先
大份又高先正

高妹好正呀
最好170up

利申：175

平時打扮行咩路線

you can block me

一時時 睇心情

是但啦 高嘅點著都好睇

仲cool過啲仔

工裝

真 大褸我地贏哂 9著都好睇

真係估唔到有巴打會咁諗

著開長衫
係街見到啲矮嘅人著長褸會唔知想點

各花入各眼
唔一定細細粒先有人鐘意既

俾d信心自己呀

高到自卑

174唔洗自卑啦
又唔係178

唉

高到冇人要我同埋有時出街比人用奇怪眼神望住好唔舒服

你只係未搵到個高巴同你企埋一齊啫

唔洗唉
我對上一個都係174 ipad

最慘係我鐘意親嗰啲都厭我高

180咋我
同佢出街 佢個頭到我眼位咁上下 係幾正ge

全部都高過我㗎

180都高啦 幾好呀

唔好咁灰心啦
我都係近依半年先識到高妹
之前一齊親都係矮妹
2020你實得架！

多謝巴打 我都祝福你
不過真係想問吓係咪高嘅男仔都鍾意矮女仔

應該係 高總比人感覺太強勢
矮妹比人感覺嗲啲可愛啲

我都係等吓運算

留tg 依到大把運搵你啦
你睇下樓主掛住搵女搵到潛左

邊到吸引
Btw 184好高

唔留啦
笑咗

喂喂我有繼續追post嫁

又係嘅

但你一攬就攬到佢成個人 都幾正

真 樓主cow哂啲高妹去pm sick play

有 ex同我一樣170平排
著鞋真係好驚 keep住只敢著啲幾對
厚少少踭既波鞋都唔可以
一樣高根本就無被carry感覺

他怎麼吸引你

我未夠吸引

真 明明高妹都識嗲識小鳥依人伽

未試過比高妹嗲 好難想像到會係點

喂啊！呢個好好食伽！我想再食啊
bb你下次要陪我去伽🥺🥺🥺

B 我叻唔叻啊

唔識字企撚開啦

Hello 識字撚

同你一樣高 男朋友都係高我少少
但kiss唔洗就 只係冇得撘吓膊頭仔咁

呢個身高幾正

成日搞到膝頭淤哂

難d block 到
你地d佬本身都18幾，加埋隻手都19x😹😹

170左右真係正 太矮好辛苦要彎低

hihi 呢度係咪好多高既巴絲🤤

hello there

好少可有講高既女仔Group😆

凍嗰幾日著咗好多衫 搭巴士嗰陣好逼感 好辛苦 仲要戴住口罩 好似抖唔到氣咁 完全冇空間伸展對腳

雖然咁 但我覺得生得高又未至去到咁sad
只可以講有好 有唔好
個人就覺得寧願生得高 都唔想矮

利申 175

真 搞到有少少想開谷傾

唯一方便就係kiss唔洗就同埋互望方便囉

無得搭膊頭已經好唔方便

perfect height 165-170

有大把，係唔輪到毒撚姐

170
iPad

hi

入到來得170的我表示覺得自己好矮

我都覺

開啦

真！高既人先明白高既人既苦處

被摸頭都好緊要

174 iPad sis

搵個人開下

唔識搞

就知你有棍？

摸頭高嘅就怪怪地，嗲人又怪怪地

重點容易被friend zone

普遍女仔其實著開咩size 範圍鞋？
39號開始先要著男裝鞋

我反而鐘意165-173

利申：183

婆仔鞋即係打橫有條皮帶扣嗰啲學生皮鞋款？

40號就好少舖頭有你想要嘅款，好似買bra咁樣，要買鬼佬公司啲鞋囉

我識嘅人應該最盡都係41號乍

你google下。。。。冇帶架，就咁笠落去果隻咪就係囉

咁我拉我識既絲入黎幫你地開
佢177

硬係覺得唔夠細粒妹揪自卑

之前行街見到有間買到女裝42號，開心到即刻買左兩對，返到屋企俾阿媽話
但係開心著緊，舒服

老師好

等瑪莎啲靚款返黎就買多兩對啦

搵到啱著又啱心水嘅鞋知唔知幾難啊伯母

我媽同我都40，所以都好明

又要買平底鞋喎

我媽隻腳都大，但佢著開波鞋
所以唔明我買到返工鞋係幾咁開心

好彩我公司都可以hea著，波鞋女裝都係得39，要啱size就好肉酸

係邊度買啊？oriental traffic ?

接近190
一個高嘅女仔都識唔到
識親都165以下

係瑪莎買過幾對啦，但佢啲款唔係成日都好睇，要等

調轉身邊都係細粒妹細粒仔

OT唔岩size

識親都165以下喎
點樣調轉

應該話冇高嘅仔仔

幾靚wor

佢啲鞋我要42先著到，但佢唔多款有42
瑪莎都要著到42先得

感覺高嘅仔多過女
因為身邊都有幾個180男仔frd

我有d 41 有d 42要睇款

反而我生活圈子唔多高既仔

男裝波鞋著到43都有

通常高嘅巴都有另一半
高嘅絲就...

真 靚個啲款永遠都係得返36 37
40up永遠都係得望字
馬莎都算叫做靚伽啦啲款

佢好多黑色又唔靚個啲返工鞋架
都係行過先入去睇下有無新貨

食自己yeah(跳起V)

無計 我地根本無得揀
佢啲款要揀囉真係

或者上Asos買囉，買到返黎覺得唔靚或者唔岩著又可以退
不過著得唔舒服，我都係減價先買黎著下，著得一兩季就唔掂

因為高巴 高矮都得
高絲就一定要高巴
出咗嚟做嘢真係比較難
除非同公司

我都係

我籃球鞋係43

你估個個都係李亞男咩

就算做到李亞男，都唔代表男方肯做王祖藍啦

放假著toms算

你係絲？著46？

絲著46

嚇死寶寶

係呢個Po大把啦

同矮既男仔拍拖係咩感覺？

利申：1.6m

有冇高既巴？

我諗呢度都大把

要開？我識啊

樓主已經係成功例子去左溝女了

高絲配矮巴？有咁多李亞男咩？

G持G持

你快啦 加把勁 唔係就俾樓主溝哂伽啦

過獎過獎

我冇咁嘅意思啊

樓主都唔再講野就知道了

我唔會揼低你地㗎

新開既

好阿好阿
Sweet 咁我都要講返句 你好識講野啊

170以上冇波會好奇怪 170以上大波就睇你本事 要食冇難度 要拍拖條路就一定唔易行

你地兩個唔係入左Group架啦咩
做咩唔係Group傾

唔係無 係唔大啫
但拍拖靠對波架咩

你160呀？

已入